69遊行 幫中共續命 香港人真係好撚醒

抵成世 比共產黨玩撚死

OP焦土派?

噏完唔解你不如接埋

一個百年一遇 可以令西方各國聯手 打鳩中共機會

香港人上街遊行 幫中共續命

你唔係以為香港人遊行，港共就會撤回呀

大陸等緊充公所謂既逃犯黎幫貿易戰續命就真